點解d人屙完屎可以唔沖水咁仆街

如題,樓主我依家十萬火急,有吉廁所都唔撚想去
點解香港人要咁樣對番香港人

可能沖唔走

利申 試過

屙到爆曬出黎係咩境界

以為你講緊洗屎忽

試過見到廁板有一條完整既屎

可能舊屎有腳

係對下一位既戰書

可能係環保人士

已經聞到浸味

十萬火急仲影相

好撚臭

格離有人